[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6046)

久違了

屌 好撚嬲

我

slow

長路鏝獌是如何走過

想落街買合味道 冬陰公味

仲唔夠陰公咩

尼奥寵物

屌你老母

十三 咁夜既

數錢

Don’t 陰公囉咁咪

食完 第2日一定喉嚨痛

馬仔又執幾多

你又岩

點呀柒頭 幾時想比我劈死

比阿特撚完太撚嬲

出場重心比大家
0100客盤

尼奧

又私食

私食先會中

死廢閪

04角大
尼奧特半客 2.5b
標準半大

哇！珍妮花洛佩斯！你剛在表演唱歌？

安曼唔撚入波

你剛攻擊我的村莊耶

咪入撚左

你個洗黑錢post以一敵眾 型撚到

酷耶

佢死雞

我次次開post都係咁 幾好玩

Feel到比甲又半2全2

你是為了這個而來？

話試當真高質班傻閪入一入黎

啲人係咁豪哥豪哥 好撚煩

荷盃入球太少

豪哥

有睇

訓先 聽日行山

比甲差一球

欲望願望聽得太多

拜自己？

今日有7原罪睇

兩隊曼狗串埋燈下算

點解圖老G高水平手

點解圖老G高水平半

買你就買啦問問問

買返細啦哎唔好諗啦

出水未?

戒左

有時服撚左13 出公海都罵人基層

法國盃已經9場細

1-1

又半2全2點能賭呀

罵你老母 大陸仔

好撚正 佢下下屌9人基層

10場

係 佢冇第句

平注買左

荷盃兩球是不夠的，還要多轟幾粒

波台癲狗咪呢啲

屌你老母死基層

生命注曼聯

買左咩

1:30超重心必中

讓咁少 準備爆冷

半2全2 dllm

場法盃呢？

垃圾賽事冇走地data

比甲俾多球啦

場場都兩球 大波黨條路好難行

比分網都無

買維拉盤點睇？

珀G入撚哂d波

安曼

圖魯G

即係假波

尼奧特快手俾粒

老友 波都未開

拎兩球分比2330果兩場我都心滿意足

屌？

琴日個場一樣
乜數據都冇 開左都唔知

輸半博全 失敗

完場10:0

Fifa

咩話40:0？

咁撚樣都得？

開左波未

賭波不睇波 賭來幹什麼

✅
1. 柏利斯天奴2.5/3大✅
2. 柏利斯天奴-1🍺
3. AC米蘭-0.5/1✅
4. 比蘭倫斯半場0:0❌
5. 拿沙連拿2.5細✅
6. 利昂2.5細✅
7. 中岸水手半細✅
8. 獅吼0✅
9. 亞特蘭大-0.5/-1❌
10. 曼聯-1

2330果兩張各入多一球啦好嘛 無時間了

狗會精選半全膽
難怪冇人中

我都唔知開左未
好似係登卡基 都係法盃

點都唔會估到半場2:2啦

客12

好撚癲

12m

又贏

Missed

咪ge l

想支持04 到底買唔買自己名對家好

屌你

邊隊

終於有上盤！

盃賽買好細啫 岩岩法盃都輸半

Gel你老母個仆街

海倫

差d比你gel走

大波上盤始終公道

場法假呢

ger大c

可能20:20緊

難道我的過關又要勝利

哥治屌你老木退錢啦咁都唔入

Gel唔gel都一樣
如果gel有用 叫波有用 我場場贏啦
最緊要係信念 眼光

有冇踢緊都冇人知完場咪報個比數

比甲半2全2

而家0:0

冇買第3,4場半2全2
買返第5場比甲

我了

頭關唔記得買

海倫芬咁都贏到

乖乖地護級啦 安曼

04 護級做埋

04 100%

2場半2全2
1場12m絕殺開大

跟親都針 睇黎是我燈

假波唔計

我都覺得好撚痴線
最後一球絕殺

Toulouse goooal

仲以為亨特拿出得 咁買科隆

好波不如好運

有料屌

邊到睇？

仲係0:0

佢報假 快block

04大波
Ate

報假啦

ATV

#129係邊個

我淨係識SG蛇

屎狗40

都有不幸嘅時候
西維爾半三全三
六場英甲
五場大波
得我嗰場死唐狗1-0

認真 邊個黎 睇唔到

我黎

04 個大抵買到

04快上

小注04

應該係我
6場大波6x22

大細球如果賠率1.83/1.82真係好撚邪大家要小心
比甲特登唔買大波就因為咁解

肥仔水喎

真? 中左派比你?

唉
吊你

係

科隆fg

開左波

又是你

屌買完先知g狗都買咗

好耐冇中過

fg比左我先

答我問題未

尼奧特入未

法盃入左波

其實開波未？

場波無數據睇
完場先知結果

你老母又係你

咩問題

中伏 04今場冇出hunter

仲未死

#129 邊個

呢個po?

2點買多場

報真...

有信念覺得ATV會贏，但冇元份

個盤降到咁都有得贏？ 無撚野呀

04個大回到咁撚樣

哥狗要搶分 點會贏唔到 係睇有無第2球

咪1:0 lor
邊撚報假

10蚊注收1k
4連針乜都嘔突啦

薯條又上水！
咁大件事都無人講？

入多球好無

蒲

04連C未

1-1 啦 好無呀

準備爆角，好似今日NY噴角機咁

好 馬上有

2:0 is coming

德甲無角

04 法盃客勝派

係乜柒都冇

123

下 佢又入到黎既？

wt

7.5B做埋

1c 準備爆角

圖老豬1:0 ht

連C雅

圖盧G 我吊你老母 快撚d死

法盃真係完全無即場數據

1-0喎

入波都屌

買左客隊

話入就入

俾角啦04

屌你老母原來就係你條仆街

圖盧G快撚d生cancer啦

你兩個互block左？

我鏝100%

刷啊屌你老尾

唔好理隻過街

佢block7我
咪block7返佢

有仇口

上盤c法乙有冇買

半5是夢嗎

零四場波悶到

科隆無角

04 冇柒頭算 兩隊咁撚垃圾

扮牛老師

加泰 / 布城

哞⋯⋯哞⋯⋯

屌 加泰又出個垃圾11號

222222222

加泰 鏝2x1收$

04，祝福你

一係輸撚曬佢啦

10分鐘半大

科隆fg得唔得

33333333

連啊連

老g 之前岀咗

原來場德甲有即場

比我中啦

04fg

04快

7.5b 8.5 b

買咗雞達飛

7.5 gel

-7C

7.5幾倍

德甲1.5都唔會有

5555555

入波未

Easy

突然爆角

04頂住

1.8
半場開硬

衝撞門將 炸左

66666

又話買科隆

6

狗會即角又送錢

77777

我有講咩？

夠鐘睇鏝城 唔睇04場悶波

一入角細就爆角

又係澳假角劇本

科

0:1

0-1

04果種廢

送角送到比人入 貓叫咁

科隆.gif

又針 屌你老木尋晚到而家未贏過 跳樓算

科隆比多粒

曼城首名竟然有阿古路買 明明正選同後備都冇佢 試下買20蚊 睇下馬會退唔退錢先

追唔追角細好...

科降fg

Toulouse 2:0-3:0-4:0 快！

04個龍廢撚到癲

-20$

竟然失效

禁區接波 再送再入
04全部眼神防守
榜尾唔係冇原因

護級大戰肯定鬥攻鬥送角
追大就真

都係訓算 睇唔啱

肥到跳唔起

04冇紅牌 贏唔到了

13.5 長追長有

04對家長追長有

鏝咁快希角點買好

鏝2222

半9先啦

咁都入唔到

B sliva 個窩利

引大買小 FT9角

咁快入

7.5 收錢

7.5已大

西甲唔入波

15 分鐘收錢

圖G快數多幾球

cls 曼城已經4隻角

深夜波經圍爐 睇波直播台

鏝-7

04 做乜鳩

鏝仲唔入

鏝單刷 刷唔刷到15角

Now曼城果場講波係 何輝？
佢唔係係大陸騰訊英超咩？

戒賭 原來mg 都買左手04

維拉點會輸2粒

666666

久保救下我

半場 整個10 角 快

Atv點都有幾角掛

快快快 仆街鏝入波停刷

777777

7777

為角大而生的球隊

Atv場場角大gel定頭

西甲0c

加泰打假 0c =無攻過

法盃咁多場全細

2點嗰3場做乜狗

8888

曼城好撚閪

9999

有薯條啲角唔使錢咁係咁踢底線 又有得睇角細輸錢

99999999

開到17.5

馬會都頂唔順封一封先

屌封咁9耐角

30分鐘9角

老閪都追角大

繼續刷刷到完半場 狗衝角細

atv球球都block到

一日唔入都似大

入夜下盤日

天台好凍

又唔比料

日練夜練 練點擋波喳

9場細了 準備第10埸

04 ng

我成副身家買咗04 你早少少出 我即刻收手

你不如比我跳先

中左科隆fg
係時候叫
04 追和反cup

狗嚟

基狗入未？

原來係你.....

我錯喇
04快和

我12點就出左喇

諾高！

鏝2.5s

D角打孖黎

11c

維拉專block落底線
痴撚線

10.5b cashed

條友不停送角

15.5s就爆

04又變返果隊係人都上得既04

法盃幾比幾?

1:0
04

04 11

04 1:1

科隆又送

04咁樣入

04 cuppppppp

德假千年演員 .. 後防停撚晒係到

曼城上盤真係ON9

17.5b有冇人追

Atv gel?

12cc

14.5s 5 1 200

科隆自己拉唔開比數 抵死

鏝之前2次英超下半場都有入波

薯條快啲出黎請買左咩中位數輸！

入完粒 應該鳩猜完場

半場11.5b就搞掂

兩場半場角大

兩隻中堅kiss 其他人睇到呆晒

04

輸左啦...

上次打永昌宮 今次ATVwor

圖魯茲入多球都唔得嘅

加上賽程密

做咩唔買角細

精選過關細波
你值得擁有

覺得鏝有20c

有機啦 反cup

借錢賭永遠都贏唔到dklm

圖老G又細

腳踏實地啦Ching.

到底講左幾耐

手賤買咩撚野法乙？

基達狗即場主win 2.55 上盤24

04禁吊

04羸唔羸到

入未啊？

係一定要贏

對法撚下半場都係禁屌...
反擊輸第2球

04按屌

04快輸

叫得曼城入波都慢啲

禁屌唔入比人入？
噴精機劇本

曼初盤幾角

有無人夠擔買18.5b
驚下半場會冰C

圖鲁最後幾比幾

莊家隊嚟，近10場輸足7個盤，7場開細

11.5

基達飛 我屌你老母

日本狗打正選都買

1-0

04唔cup輸左佢啦

同尋日華拉度列一樣 讓半一屍都收唔返

我買波膽1:0睇嚟都好渺茫

第一次下盤比人屌打完全唔驚

科隆賣三分比04啦

2021仲夠膽死買04

鏝18.5b好吸引

米秒goal

04今年開左齋喇

56k

無睇

見你哋講先知原來04仲係徳甲

鏝中楣

曼城個和主3.75倍開唔開到

想問吓atv gel得？

又走盤

攞返仲想點？

點解得我咁on9買左哈德斯

攞得翻已經好開心 重新上路

基狗入未

西幾角

即場波冰到
無即場嘅係咁入

德甲補6...

快啦基達。。

Gay達非真係敢一球都無...

曼城又撚

多隆

屌買完即入

1:2

有冇人知點解會買04

9.75

11倍客勝

嘩 比我唔敢gel客勝

唔刷抵佢輸

咁都有得輸 唔係掛

睇住隔離一粒又一粒
再睇下曼城...呀呀呀呀呀

科龍

贏科隆又輸垃圾曼

2:2 lm全派100

基達等死區

04走盤假希望

鏝1.5s

買個鏝主勝算

基達！

goal!!!!!!

又係你勝 唔玩了

你老母04唔係輸？

快過跑馬

送角

空門橫傳??

鏝城無人識入波？

你補左fly

唔撚係咁萬中無一都和撚左呀話

輸04人

維拉係咪可以gel?

史特加

法蘭

祖記

有冇人買拜仁盤

屌你老木等咗成晚 去拎個野食就買唔切

dllm 補成6分鐘 強制爆我細

馬列斯

鏝 atv 是但比兩粒黎啦 想豬撚死人

鏟傷晒啲人就啱😈😈😈

法撚！

封撚左17.5唔比買就連c on9

-2c

布拉加半大

啲角打孖咁黎

曼城入未

貝迪c朗c

鏝！

入啦屌你

曼goal！

鏝狗輸埋佢啦

哈得斯菲已duck又炒12m又中柱力救細波

比多粒啦鏝

入左啦

鏝

又鳩猜到完場了

入得靚到

咪又係輸盤

golllllllllllllllllll

終於入

要多2角

B Silva 冇乜頭髮

又一球撚狗 屌老母
佢就三分已袋 買佢就輸到針

諾域治算正氣

快手整多粒

鏝狗場場睇撚盤食

鏝狗2倍勝GEL

維拉rc 個教練

教練紅埋 準備失多粒

dklm鏝狗 早d入咪唔爆c囉仆街

基達整多粒

90分鐘2-0

有！

波膽1:0賠得仲多過2:0
唔好入啦好停啦嗱

鏝整多粒啦

識玩 鏝睇盤踢

富咸今日反底

我條過關又有希望啦

垃圾鏝

負17了 準備戒賭

鏝咪刷角同入波

買鏝既波係輸死人

比勒費爾德下盤都幾穩陣

大家好

12M~~

Atv手球喎
12m啦

咪撚miss呀屌你

又長眠？

2:0！舒服了

入多球快

咪撚miss

屌賠少左啦

屌！！！！

我鏝

買咩好

又絕殺 又係我對家呀今次

下盤手足

爭啲斷曼城

曼盤係盤係咪-1.5/-2？

又強開上盤

等你帶領

屌那媽 ATV下盤咁撚樣嘔返一半出嚟

收皮啦維拉個明斯
擋咁多下又咪輸

atv返屋企啦 最後幾分鐘+2都要輸

Atv 75mins打後不死身終於破處

貝3格算

意盃冠軍 祖1.73 派錢

小心一半都無埋

追返04隊垃圾數

我曼城打少場都榜首

番更衣室耕田吧啦

果時巴咪又係咁諗
睇完上場國對祖
唔敢買佢

依家係咪輕臨尾先黎絕殺
科隆係咁
曼城係咁

基達菲

我屌你老母？

基達菲我屌你老母咩

炸

食埋佢全格添呀

講漏基達菲

2:1

拉

祖雲今季得呢隻盃 其他都冇望
1.73 照去

鏝盤比狗買 屌足90分鐘先半格
差D屍都無得執

科隆2:1

Blocked

俾機會你兜

2.5s@2.55

保住半格

依家係咪輕臨尾先黎絕殺
科隆係咁
曼城係咁
侯爾斯卡係咁

清用開ie

好彩炸

仆街 鏝唔斷 斷基達飛 我屌

好波 終於係對面炸

哇基達菲炸左 嚇撚到我心都震

炸！搞咁多野咪又係我贏

牠故意的

我個1.5/2 b

別怪牠

拿玻攞冠啦 紀念下老馬

法國ching轉數好快

無事 炸左

富臨fg

Ajax 對 Az 我點揀好，好苦惱，有無人有水

講到幾時

重心曼聯點輸
有卡雲尼

49000 3格好嘛

屌你老母連續三場對家絕殺聽朝真係拎刀落狗屋

Az 阿積狗賤種黎

細波

又諗起上場屌晒鬼

意甲就冇啦 呢啲飛機杯比拿攞啦

好彩 嚇死

入波大到人見人愛喎，唯一去過既球場係ajax

曼狗睇細

一大一細覺得 會唔會調轉開呢

我都係
睇住曼城射12碼震一次
見到基達菲1-1震第二次
好彩最後無事

貝迪重心

有無祖記

我祖

gun

Feel到拜狗1粒收工

同路

有冇救命水

1:1

法撚1:1

有冇人富咸反19000

切爾達第一球

富臨3倍fg

有

客場咁勁點買

格蘭下盤啦

又同路 嘻嘻

下盤夜上

曼殘陣

又出馬西亞

李知恩係邊個巴打

好似係下盤x

反還反，但做人唔可以同錢作對

最強咁濟

曼聯下場又打利
我估會留力

要曼狗 定 些狗

串埋過關啦

正路就聯賽放第1先

算啦 都係我鏝攞

對家嗌下波

打少場榜首

又係啲經常性出事嘅賠率

仆街0-2 2.5s

3倍富臨fg 輸左好過買出事賠率

拜仁撚1.65半大

原來避咗冇買

唔係仲係兩場10 一場00咩

深夜波經圍爐 睇波直播台
自創睇波台 英超撚入黎睇波

改唔倒名做-17 唔比改得太密

今場唔鬥氣啦 無咁多錢輸

你今日唔係勁中？

富咸

法甲無角

切！

我富重心

輸番阿特同史浩克

原來你買咗

爽唔爽

曼聯！

下盤！

原來祖個場係盃賽黎 上年打拉素hea撚到妹波

Cf go

冇買 買角大only

4444444444444

又要叫反杯 訓覺算

貝狗求你追和

曼聯好耐無半大，係今場

玩咩輸

貝狗刷角有回報

獌贏9緊?

阿特角大 史浩克盤

我阿德同阿特輸翻曬 曼聯生命注 銀行結餘0

富臨

反19000

Goal!!!!

我跳樓先

炸啦下話

屌你老母49000

咁你都留意到
眼花睇錯第二埸

無越咩

包左

我已經好努力挽留你
你都知賠率出事

包左啦

對利都唔洗失 對富臨咁早失

曼狗輸波 唔好刷角plz

我鏝冠了

富咸易到

整場角水

刷佢老母

曼聯真係

曼角細咪..

不問價入貨

富咸100%死守

想買多粒富臨ng

放過我上盤啦

6666666

25min 6c 開8.5

獌反cup 10 1 100
穿盤 10 2 100

1:1 cup佢老母

冇客場反cup神話

Yessss

普巴
又黃牌
比波又唔到腳
岩岩失個球除左舉手乜柒都無做

貝迪斯整多粒，收齊三格好嘛

Lookman成個球王咁 咁撚勁呢場

On9普巴

第1球都無人逼佢波 單刀射入

祖雲達斯入波未 屌你老母

獌廢嘛
利申買左

牙朗救世界未

食屎啦曼聯

49000個種廢

買親都唔撚正氣

成撚日要反cup 攰唔撚攰

曼聯防守唔掂
失多粒真係唔難

中肯呢句

屌你老母史特加

半大開出

Ajax半大未

富臨個龍唔係好勁咩

拜而家幾多角

G持

9

祖雲食屎啦

22222

些路迪追和反cup

貝迪c

貝高水半大

貝迪2-1

閪咸點頂

森林 廢撚到

曼開始禁屌

穿盤未

我生命注仲要-1買 我都想穿

今日過關又執3000

聽日9點又要做 努力工作算

巴打d細波都幾準

你就好 兩日針8k

如果無瞓到 一定轟撚到法撚

些狗456未

好彩買唔切德甲心靈全針

上仔都cup左 曼仲未贏

Cf!!!!我六！

實不相門琴日輸到差啲斷線
然後仲不停送錢比馬會鋪草皮

未完場都要慶祝呀

銀行都變0 得翻1000幾美金係身

些路迪正氣

些路迪半場反cup

四場英冠
啱啱好避咗埸大波
另外三場全部一球到尾

有福仔唔出 係都要出馬西亞 屌你老母

有冇買

有見到，但買完個下岩岩封

rb終於入 以為未開波

拜仁對家可以gel

走盤

Rb 3球 52100

lm

咁慘已經特登早咗出

拜快俾多2c

集氣

有野做緊無睇post
祝長贏 有水我會留意

MISS

拜仁！

平注啊
All in唔可以養成習慣
就算今次過到關
下次都會過唔到

拜仁連半格都走唔到

屌咁樣食角

拜仁比多角 -1c

我都係平注 不過注注輸

集氣拜多一個角

rb賤種 買親大都開細 全部差佢一關

11C

拜仁d角冰撚到！

感動

有了

祖

終於入屌佢老母

朗

屌你老母 差曼狗 又唔換走馬西亞 場場分數同沙拿一撚樣

希望頂實

無論幾時入波台 薯條都一定喺度 而且每次講嘅嘢都差唔多

曼幾時多2粒

馬賽班人係咪傻架

冇睇開法甲
點解馬賽主場俾人禁屌

哩場祖狗角大又唔撚開

換走個垃圾未啊

Celtic 放棄冠軍

1-2

曼gel

世界波 勁到

勁型

5.6倍過關 拜拜

賭撚完又夠鐘返工

原來拿玻miss 12m

哇屌 今日有運

祖20

咁都有絕殺 cls

曼比多球PLZ

巴打今日好似見你中唔少

獌狗半格都好 頂撚實

輸左04 鬥氣左
仲有法盃主

一球盤買 唉

咁樣幫曼解圍

曼贏撚硬 放心啦

今日啲波都幾難賭，今日澳職賭到而家先由-6k變+500

1:3

1.74半格！

臨尾再加多一球

澳職今日好易.....光輝買細左好多 開緊工禁錯左

8.5b good

9.5B

358分瞓醒 咁都買得切

正到 補時兩連 愛兩兩隊

生命注走盤係好定壞

巴打齊中

6:15 2.5s

我單屌高水8.5

跟250試試

甘美 早餐注

維拉絕殺未

真，原本賭完澳職今日都可以唔使賭，點知手多

皇馬入未屌你

咁多12m

又MISS 笑死

傻啦 咁多買 係人都忍唔到手

巴希亞對家針

垃圾維拉

邊場

艾卡沙88分上場 補時miss12m

平注連輸就想追

巴希亞都贏 世界未日

護級之力

明尼路Goal

明尼gel

哥甘保終極落飛

巴希亞明尼路

全對家

富明尼斯秒針

訓醒又蠃，今個月目標已達

緊係要抽反個手足
月底同我一齊去玩下model / ptgf 啦

G chi
贏多啲

試試佢

富明尼斯賤閪隊

我有空姐sp了 有心啦

830點部署？

1-1 明尼路

而家先11
比多球得唔得

半大

明尼甘美入多球

想要折現 lm

哥列第三球！

中左費賴堡和

巴拉有咩心水

半場2:0 3:0叫糊

智甲半全大
主客客主

科隆

04 又輸 降班了

下 國體會中肺炎？受讓高水？

哥甘保有無手足？

頭關已死拜拜

830 3場波一定冇乜波入 三場都買2.5細

富明下半反cup pls

法國同你同路.....

富明反cup ok?

唔好啦 我又想

一齊死

假撚到 2射2中2入

個龍門牛油手 屌佢老母

買細波 等收錢

話撚左早場唔好買咁多 忍唔住轟富明

跟咗大家上連燈大船

我想買對面

半大了

對左

有冇人國體會

Pls

大針夜

點解我要主，係因為我有印象見過兩星期前有個類似盤口

返到公司做一做回查先

針左咁撚多日早波
決定半和3x1
屌你老母

細波準備gel頭收錢

紅牛比球黎先啦

西甲 卡迪斯對艾拉？

國體

今日買入1211
中國必勝

Sau paulo

Jump

國體咁高水

試過買聖保羅 就會以後買對家

唔係，我會跟聯賽去劃分盤口

呢場波有一個特點
賽前馬會大回飛，但澳門繼續做平手1.72冇郁過，呢類盤通常智甲先有

齊贏，我都轟咗

澳門冇開工炸

邊關事

1211炒氣過左啦....
係賭PO水鳩人好嗎？

國際睇肉會咁快入波

6連勝高水受讓又贏

就係咁 先唔敢要

細波準備收錢啦

紅牛Goal

咩撚野富明10射0中

富明型到9角 0 中龍

一講就入

1中就入 求輸半

南美波好玩嘅地方就係唔跟邏輯去玩，好多聯賽都可以擺脫常理同正常分析去買

本身想買富明 試過禁屌都可以輸波 不了

紅牛半大

我地心靈相通

齊

求輸半

克里科

哥甘保

紅牛
聖保羅

哥甘保快入，聖保羅快杯

又買咁多注 重心一注比較好

又對左？

是

我咁睇

榜尾打中游平手盤，初盤仲要讓平半，所以我要咗主

仆街 主大船到 個個高手
我點頂

哥甘2隊垃圾點識入波呀 米挽啦

單頭轟，過關小注娛樂

富明你老母追和未

科金保終極回飛

就入

哥甘半和

0:2！！！

聖保羅半大未

國體會

名校廢到

國體勁撚到

Thz 高水半大

聖保jump

哥甘保隊垃圾買親都死

唔會入到波 放心啦

因為鬼先買智假 最後輸嘅話真係跳樓死算 日日都2揀1 揀錯波

求半客!

哥甘保

紅牛
聖保羅

哥甘保快入

早知買國體會

有早知

哥甘保都要贏

早知買半膽02 12 03

真係唔冷都唔開半大

2:2！

等緊開佢

富明 2:2 ！

他媽媽 我地等到啦

反cup 富明 快

一齊叫

求反cup

真

輸半

屌你var

屌 原來var

goooooal

有冇炸

沒

Good 快cup

我個人好撚貪心 要cup埋

紅牛比多粒

哥甘保快入

1001